{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041389",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "아브르드팡"
    },
    "text": "アブルドパンは望遠洞に位置する魅力的なベーカリーカフェです。 ここでは美味しいパンとデザートを毎日楽しめます。 望遠洞のカフェの中でも広い空間でデートや集まりの場所としてもおすすめです。 居心地の良いインテリアとともに屋外テラスも提供します。 アブルドパンは味と安らぎを重視し、お客様のために真心を込めて準備されています。 望遠洞で塩パンとベーグルをおいしく楽しみたいなら、ベーカリー カフェのアブルドパンを探してみてください。 デザート、ベーカリー、サンドイッチなども団体注文が可能で、愛犬と一緒に利用できるテラスもご提供します。 利用方法は望遠駅の2番出口から始まり、望遠市場に近いところに位置しています。 アブルドパンでおいしいパンや飲み物をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "アブルドパンはどこに位置していますか？",
            "answer": "アブルドパンは望遠洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アブルドパンで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "アブルドパンでは美味しいパンとデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アブルドパンはデートや集まりの場所としておすすめですか？",
            "answer": "はい、アブルドパンは広い空間でデートや集まりの場所としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "アブルドパンは屋外テラスも提供していますか？",
            "answer": "はい、アブルドパンは屋外テラスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "アブルドパンはどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "アブルドパンは居心地の良いインテリアとともに、美味しいパンとデザートを提供する魅力的なカフェです。"
        },
        {
            "question": "アブルドパンはどのようなお客様のために準備されていますか？",
            "answer": "アブルドパンは味と安らぎを重視し、お客様のために真心を込めて準備されています。"
        },
        {
            "question": "アブルドパンで注文することができるメニューはありますか？",
            "answer": "アブルドパンではパン、デザート、ベーカリー、サンドイッチなどのメニューを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "アブルドパンのテラスはペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、アブルドパンのテラスではペットと一緒に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アブルドパンへのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "アブルドパンへのアクセス方法は望遠駅の2番出口から始まり、望遠市場に近いところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "アブルドパンで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "アブルドパンでおいしいパンや飲み物を楽しむことができます！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 439
    }
}